你地用開邊隻成人紙尿片？

幫個遠房親戚問

添寧嗰隻好用 好索水 質地又soft 唔會好似普通嗰啲成日刮損啲肉 不過價錢貴啲 好似係
利申: 醫院返工 好多牌子都見過